
                      Un poco triste y enrevesada que en la carcel te hagan cometer el mismo delito por el cual te detuvieron, parece un chiste pero fue realidad de como una persona comete un delito dentro y fuera de la carcel y además el mismo, es como si un camello es detenido y trafica dentro de la carcel. Me gusta la transformación de los colores de la película cuando se ven las pocas imágenes fuera de la carcel tiene un cierto color, pero cuando están dentro se ve en un color sepia casi gris y verde donde muestra tristeza, penuria y no muy buenas sensaciones, es como si fuera la cara triste.
        
            